邊度有得下載機戰alpha2漢化版？？

原本都唔覺得有，但睇完呢條片先知全部話數都已經漢化晒但唔見有人放出嚟

我都想玩番邊度有得down

淨係知係wgf漢化組漢化

我都想玩